有無人一分手就會將一齊既所有野del哂，就好似無同呢個人拍過一樣？

相 ， message , 禮物， 信

你地花幾耐先會清哂？

即刻！

相同msg一分就del曬
禮物同信就...

如果全部都留黎當回憶咁你一世都唔洗旨意放低

有留，但過一段時間之後完全唔記得自己塞咗d嘢響櫃入面
好多年之後搬屋先俾新女友搵到....

好彩佢冇嬲，因為封曬塵，一睇就知N年冇掂過

分左6次 del左6次

唔想清

唔會del
fingerprint仲係到 等緊佢翻黎

嬲到即掉
洗撚留戀啲垃圾出軌人？

Message 就即del
相呀其他野就收埋左

記憶點del

貼身野會停用 但唔會掉住
原封不動到大約幾個月後心血來潮一次過清曬

所有野del曬禮物掟埋
之後我嘅野關佢撚事 佢嘅野關我撚事 完

完全唔會del record同dum啲嘢
就係要留住佢哋 逼自己睇
睇到某一日唔會再傷心 唔會再喊
我就知自己可以開始下一段戀情了

過左一排放底曬 睇到啲野冇再心痛個時del曬

我朋友係燒喎，燒晒所有野，一件不留

我唔會刻意掉，反正對住都冇feel
如果下任要求既未掉哂去

個時即刻Del鳩哂 好撚爽

唔del 留黎把撚呀？

丟哂 秒速
人唔係度 d野都無必要係到

agger

Del黎做乜 所有回憶都係個腦度
揮之不去 Del哂唔代表忘記到
順其自然咪幾好

做到咩

我琴日block曬佢所有野，不過我呢世都唔會del佢！係呢短半年既感情我唔知要花幾耐時間去忘記呢個人，五年前，我同樣愛過一個女人，我用左足足五撚時間，直到試到佢，雖然佢做左d對唔住我既事，但係我真心無怪過佢！當然我自己都有做錯既地方，我一直好努力咁去改！我想講，我真係未放棄過你。